To all the Muslims across the word

One of the reasons for Hong Kong being an international city is we respect any race and religion. That's why Hong Kong is an multicultural city which suits everyone.

With our greatest respect, we would like to apologize on behalf of all the HongKongers to all the Muslims regarding the misconduct of the police early in this afternoon. We all feel ashamed on our regimes. We live in a police state that our leaders don't care about the freedom.

As regards the censorship on NBA and Movie industry, the evilness of CCP has already spread across the world.We hope everyone can stand with Hong Kong, fight against the China's dictatorship.

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

Push!!!!

Creating images of god is a big no-no in Islam. Don’t push

Agree. Any visualization of god in Islamic culture/Muhammad should be avoided.
You can take a reference to the event of Charlie Hebdo shooting.

（推爆）黑警著撚左人對西瓜

upvote and push

【提醒】請單手咩背囊